林鄭幾時再落區同市民「對話」

又話同市民對話
得灣仔區
其他區呢
頭先唔去屯門視察吓吸吓毒氣
唔係話急市民所急咩

就來收皮啦
對佢老味話

好似都廢事再扮嘢

敬啟者：

感謝你表示有興趣參加「深度對話」，就社會現況進一步表達意見， 並於9月26日的「社區對話」結束後留下你的聯絡資料。我們已記錄你及其他表示有興趣參與人士的資料，並會據此及實際情況跟進「深度對話」的安排。

再次感謝你對香港事務的關心與付出。

香港特別行政區政府
政策創新與統籌辦事處
對話辦公室

咁傾咗未
定去完日本當無咗件事

即刻落屯門解釋下點解無啦啦有TG味啦

唔使客氣喇
上次「對話」完幾日即刻出緊急法
有下次嘅話都唔知出咩新花臣

壽終正寢咗

冇人想同大話精講野

對佢老母
上次對完話
咪搞個蒙面法出黎囉
直接開佢波啦 仲有咩好對話

希望大家加入成為 空投師

蕉皮 臭雞蛋準備

出年三月就冇得做，你會唔會咁上心